講真炒撚到咁，又冇紅牌，條蘇9好唔好意思留低

笑撚死啦 60分鐘咋